const questions = [


    {question: "¿Cuál es la descripción que crees que define mejor el concepto 'clase' en la programación orientada a objetos?", answers: {a: "Es un concepto similar al de 'array'", b: "Es un tipo particular de variable", c: "Es un modelo o plantilla a partir de la cual creamos objetos", d: "Es una categoria de datos ordenada secuencialmente"}, correctAnswer: "c"},

    {question: "¿Qué elementos crees que definen a un objeto?", answers: {a: "Sus cardinalidad y su tipo", b: "Sus atributos y sus métodos", c: "La forma en que establece comunicación e intercambia mensajes", d: "Su interfaz y los eventos asociados"}, correctAnswer: "b"},

    {question: "¿Qué código de los siguientes tiene que ver con la herencia?", answers: {a: "public class Componente extends Producto", b: "public class Componente inherit Producto", c: "public class Componente implements Producto", d: "public class Componente belong to Producto"}, correctAnswer: "a"},

    {question: "¿Qué significa instanciar una clase?", answers: {a: "Duplicar una clase", b: "Eliminar una clase", c: "Crear un objeto a partir de la clase", d: "Conectar dos clases entre sí"}, correctAnswer: "c"},

    {question: "¿Qué código asociarías a una Interfaz en Java?", answers: {a: "public class Componente interface Product", b: "Componente cp = new Componente (interfaz)", c: "public class Componente implements Printable", d: "Componente cp = new Componente.interfaz"}, correctAnswer: "c"},
    
    {question: "¿Qué significa sobrecargar (overload) un método?", answers: {a: "Editarlo para modificar su comportamiento", b: "Cambiarle el nombre dejándolo con la misma funcionalidad", c: "Crear un método con el mismo nombre pero diferentes argumentos", d: "Añadirle funcionalidades a un método"}, correctAnswer: "c"},
    
    {question: "¿Qué es una excepción?", answers: {a: "Un error que lanza un método cuando algo va mal", b: "Un objeto que no puede ser instanciado", c: "Un bucle que no finaliza", d: "Un tipo de evento muy utilizado al crear interfaces"}, correctAnswer: "a"},
    
    {question: "asdfghjj", answers: {a: "gfgd", b: "dg", c: "dgdfg", d: "dgfdgf"}, correctAnswer: "a"},
    
    {question: "asasdasdasdsdfghjj", answers: {a: "gaafgd", b: "dg", c: "dgdfg", d: "dgfdgf"}, correctAnswer: "a"},
    
    {question: "asdfasdasdsghjj", answers: {a: "gfgd", b: "dg", c: "dgdfg", d: "dgfdgf"}, correctAnswer: "a"},


    

]    
